比利時冇LKK應該贏到冠軍

次次見親佢拎波，都俾人搶，一係就自己推出界
好多門前又頂唔入

換包輸阿姨出黎咪一撚樣

Hey ah hey ah hey 仲有賓敵基